覺唔覺姜濤成陣大陸味散發出黎

佢之前喺錢大媽做過

老衲成身都散發住卡碧味

老納個口有陣寶路味難發出黎

林家謙樣又柒 歌又走音

最慘你班廢物fans票都冇投佢

成身無肉錢大媽都唔收

等緊你出post佛教姜濤嘅美譽